小S看秀辣穿「透明薄紗」！性感內褲全露 老外攝影師嚇到狂尖叫

小S以號稱「國際巨星」之姿，受邀到巴黎時裝周一連看了好幾場秀，她最後一場秀，果真好酒壓甕底，現身就驚艷全場。她穿了一襲薄紗透視中空奶白色紗裙，露出緊實腹部、蛇腰，下半身完全透視，襯底的花花三角褲一覽無遺，配上纖細美腿，性感程度爆棚，街邊民眾搶拍尖叫，讓她超得意。

秀結束後，小S又在社群網站上傳影片，自豪表示總算有個完美的ending，並在影片中還原現場，一出現就有許多粉絲圍觀尖叫，替她營造出一種「巨星到爆棚」的氣氛，連旁邊老外都嚇傻。她也說，被很多外國攝影師搶拍，過程中不改搞笑風格，笑稱：「旁邊老外都嚇到，想『ㄟ，這個人不拍應該不行，她應該是亞洲最紅的明星』」，面不改色又捧了自己一把，笑翻網友。

小S這套禮服，尺度遊走在危險邊緣，卻不失優雅，上半身鑲滿水晶，十分華麗，據《蘋果日報》報導，當時確實有外國攝影師拍到忘我，口中還不斷狂喊：「Sexy！」她受訪也說，可能大家都覺得她豁出去了，但時裝週本來就是要勇敢秀出自己，還笑稱看到老外攝影師這麼激動：「根本就拍到很想要衝過來跟我要簽名吧！」她還在自PO的影片中爆料：「女兒竟然全程只打了一通電話給我，比巨星還跩！」且只有老大、老二還記得這個媽，直罵許老三沒人性，又讓網友笑到歪。

大陸婆咁

阿婆底褲?

咁柒 唔洗老外都嚇到尖叫啦

條底真係扣晒分

個樣扣哂分

炒哂班造型師啦

咁矮 有咩腳

又樣衰又阿婆底褲

咩阿婆底褲啊

係成人尿片

其實佢真係好撚樣衰 又成鳩日系面
點解會紅得起

送比你，小s

呢個造型真係唔知做乜鳩仲要瘋狂吹奏自己
台灣啲網民又打撚哂飛機話佢辣翻老外
唔係當真呀嘛

顯得又矮又肥，成個冬瓜咁

個樣乜撚野事 打太多針?

邊撚度蛇腰?睇過?

佢真係好有自信
究竟哩個世界有冇女人覺得自己係唔靚

好撚樣衰

啲人嚇到尖叫